油塘做乜鳩 地底鑽探？

咩料

完全訓唔到

+1 ching知唔知咩事

想整超深洞穴

管理處話油塘消防局附近爆水喉，全區冇水，搶修中

野狼disco